訓矮頸？訓禮頸？

訓矮頸
訓禮頸

矮你老母咩

點解個post咁撚低質